咩係愛人

從來都無試過對一個人有好渴望愛佢既感覺or表面d 好掛住佢 好想識佢既感覺都無
有試過有女溝我 但係玩左半個月就收皮 因為我太冷淡
但係有時又想搵人攬下錫下 好似好矛盾
有無心理專家解析下

食左未

未

當你真係愛上左一個人 你就唔會再問咩係愛人

又係哩d 屌你